點解我roommate可以...

佢keep住一日瞓10 個鐘以上
點解佢可以瞓咁耐
有冇人可以解答下我

仲有冇氣息

我都得wo...

點解一個香港人可以瞓咁耐

有呀仲好大鼻鼾聲...

有得訓咁耐簡直福氣啦